其實有無人覺得地鐵個咖啡廣告 係似徐綿江多過羅莽?

樓主老母準備

圖？